国安法要維尼簽名先成法，究竟維尼睇唔睇得明份野？

此句不念

屌
你同意用戶協議之前真係睇晒啲條款咩

要佢簽名咩佢好似無一個職位關事

要佢簽主席令

咁多字要提佢點讀

佢地學西方民主呀嘛
岩岩簽左啦

屌 on9正式將支那主席變實權職位

入鹹網前你是否已年滿18歲？
是

一直都係咁

玩咗咁耐都仲未有啲嘢俾人睇

係時候到我地守護番正義女神

乜都無

佢見侵侵個個月都簽咁多野 又人權法又香港自冶法
自己又想學侵咁 用香港個名簽下法案
人地中國土皇帝黎架 有咩理由關於香港ga法案無得簽 佢依家應該好開心
終於同侵侵一樣 用香港簽到條法案出黎 佢實覺得自己好叻好威威

己經行緊
內容係乜冇人知

可能係街放屁已經犯法

咁佢要學侵要拍片啦
一家大細成班官圍住張枱

人民日報：港區国安法為最上乘法律，只能意會，不能言傳

國家主席唔可以否決人大決議，唔算實權職位

一連三日的全國人大常委會今日（30日）在北京閉幕，人大常委會早上以162票全票通過「港版國安法」草案，之後亦通過將港版國安法納入《基本法》附件三並在港實施，國家主席習近平簽署主席令予以公布。

簽咗喇，習大大萬歲萬萬歲

如果佢一直避開唔簽呢

理論上全國人大可以罷免國家主席

最後會好似文革嗰時劉少奇咁落台

老細簽份文件都唔睇架
只係要你話比佢知份野有咩用

而你厄佢就橫屍街頭咁解